{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049977",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64456&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아트애견동반펜션"
    },
    "text": "当ペンションは、全室一軒家タイプとなっており、プライベートに休める場所です。 加平の主要観光地へのアクセスが優れており、ソウル近郊への旅行に最適です。 プチフランスは車で4分の距離にあり、チョンピョン湖水は車で5分の距離に位置しています。 また、南怡島船着場は車で20分かかります。無料Wi-Fiを提供し、全室禁煙です。客室内にスパがあり、利用することができます。 ただし、スパの利用には回数制限があり、入浴剤の使用ができません。 コインカラオケ機械の使用が可能であり、1時間当たり10,000ウォンです。 また、スマイル水上レジャー割引券を提供していますので、予約番号をご確認の上、ご利用ください。 アトラクションはビッグ3、ビッグ4、ビッグ5に分けられており、料金はそれぞれ30,000ウォン、38,000ウォン、45,000ウォンです。 また、午前の無制限パッケージは、35,000ウォン、3時間無制限パッケージは35,000ウォンに30分のサービスが追加されます。 終日無制限パッケージは、平日には50,000ウォン、週末には60,000ウォンです。 バーベキュー施設もあり、申し込みの時間は-:00までであり、利用時間は-:00までです。 炭、グリルのレンタルは2名様25,000ウォンであり、人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。 個別テラスでバー炭火ベキューを楽しむことができますが、雨天や冬季にはできません。また、炭、グリル、バーナーは個人で持参する必要があり、現地決済が可能です。 一部の事項とその他の注意事項は次のとおりです。 当日予約や当日利用をご希望する場合、事前に業者にご確認の上、ご予約ください。 最大人数を超えると入室できず、外来訪問客の立ち入りは許可しません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者の場合、保護者なしでは宿泊を利用できず、摘発された場合、強制退室となり、キャンセルや払い戻しは絶対できません。当該の画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 また、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "このペンションは全室一軒家タイプとなっており、プライベートに休める場所です。"
        },
        {
            "question": "このペンションから主要な観光地へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "このペンションから加平の主要観光地へのアクセスは優れており、ソウル近郊への旅行に最適です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはプチフランスやチョンピョン湖水などがあります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にスパはありますか？",
            "answer": "はい、客室内にスパがあり、利用することができます。ただし、スパの利用には回数制限があり、入浴剤の使用ができません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用料金は1時間当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スマイル水上レジャーの割引券は利用できますか？",
            "answer": "はい、スマイル水上レジャー割引券を提供していますので、予約番号をご確認の上、ご利用ください。"
        },
        {
            "question": "アトラクションの料金はいくらですか？",
            "answer": "アトラクションはビッグ3が30,000ウォン、ビッグ4が38,000ウォン、ビッグ5が45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。申し込みの時間は-:00までであり、利用時間は-:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭、グリルのレンタルは2名様25,000ウォンであり、人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンを頂戴しております。"
        },
        {
            "question": "個別テラスでバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。ただし、雨天や冬季にはできません。また、炭、グリル、バーナーは個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何に注意が必要ですか？",
            "answer": "当日予約や当日利用をご希望する場合は、事前に業者にご確認の上、ご予約ください。また、最大人数を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。未成年者の場合、保護者なしでは宿泊を利用できず、摘発された場合は強制退室となり、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの客室料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 720,
        "QA": 697
    }
}